---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9177"
date: "2009-05-07T22:08:56"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Thomas,
auch die 30er hatte ich in der Kürze der Zeit in den Händen. Das wäre aber dann mit 3 grossen Arbeitsplatten ein aufwendiges disproportioniertes "Monster" mit instabilem Führungsring geworden, obwohl mich die längeren Verfahrwege da drauf schon gereizt haben.
Gruss, Ingo